**Как** front-end developer

**Я хочу** автоматизировать сборку и деплой.

## Критерии приемки:
- это просто сделать
- мне не обязательно знать yml
- можно быстро добавить в проект

---
## Описание

### Что собираю
- Angular
- React
- Vue

### Куда деплою
- хостинг
- S3
- Kubernetes

### На что обратить внимание
- возможность выбора версии NodeJS 
- возможность выбора версии фреймворка
- возможность указать base url и/или base path
- подсказки, что нужно сделать в самом интерфейсе GitLab (секретные переменные)
